元朗落單好危險

啱啱車上影到，成班圍毆落單人士

明天警總要求回應元朗打人及上環開槍事件以及何君堯議員勾結鄉黑,不回應不散去

應該好多人係元朗俾人打緊
聽日會見到好多人傷